加拿大uwaterloo 一問

有無人係uwaterloo讀緊archi分享吓生活點樣

順便想搵人九月一齊租屋
係cambridge附近 因為我讀archi大部分時間唔係main campus

你讀yr幾？

year 1 咋